依部野焗完個口罩重唔重用得

紫外線殺到病毒咩？

佢話殺到病毒RNA 唔知有冇鳩up

你呢個價錢就算炒價到買到10盒口罩啦

唔睇條link，以為係淘寶

前醫學會會長蔡堅話佢地研究過，唯一一個令即棄口罩可重用既方法，係用伽瑪射線消毒

2000蚊拎去買口罩好過啦

照完 防水層會失效

500蚊盒喎
4盒咋

蘇寧 好弱智乜垃圾都有

其實我都諗過。
但係尋日有篇野（同蒸口罩一齊）講， 話紫外線會令到中間個層唔知乜 膠（PP ？）粉碎， 變微膠粒， 再戴會吸入肺。

PS 紫外光要 uvc， 波長280（咁上下， as compare to 400-600) 先殺到菌。

咪撚搞咁多野啦